Soit $ABC$ un triangle rectangle en $A$ tel que $AB=6$~cm et
$AC=8$~cm.
\begin{myenumerate}
\item Fais une figure.
\item Calcule la longueur $BC$.
\item Détermine une mesure au degré près de l'angle $\widehat{ABC}$.
\end{myenumerate}